有冇ching後悔冇讀nursing

以前D中學同學得果十幾份去讀nursing 而家人工高過我
各位DSE同學生希望你地識諗 讀nursing !!

入nursing 神科

東大nursing
精明之選

你讀好啲中文先啦
十幾份

諗起果班十幾分 我26分去讀都未撚喊出黎啦屌

打錯係咪唔撚比呀
屌你老母

有咩關係 咪又係30K

低分入nursing
高分少少入三寶
再高分少少入牙醫/醫科/藥劑
醫療科完美屌打其他科

On9仔

呢個真
低分唔洗讀ASSO
入東大 包你買到樓 舊時中學同學入東大 而家30K

Mental先正

我係唔讀nursing既on9仔
真

唔讀nursing你咪仆左街囉

你諗下 Dse咁撚辛苦讀 又係30k nursing真係好濫 周街都開

說得對
驚閪讀唔黎咩 出黎到實有人請架啦 做得廢又唔會比人炒

問過三寶人未

有D人DSE讀咁辛苦連濫既30K都冇
點睇

26分讀nursing係你on9

位各DSE生睇到既請入讀nursing
nursing 低分有低分既讀 高分有高分既讀 任君選擇 仲要出到黎30K 咁撚荀既科你地唔係唔讀呀?
又唔洗驚中年比人炒

26分唔讀nursing仲有咩可以揀
三寶又入唔到

你係醒目仔
話知你16定26定36定666都好 都要讀醫療

666

比你入得就無咁易仆啦

人工係高，不過好難做
利伸：戰地醫院
有牌你挨

差d 工都無得開

我果年 3寶講緊全部28-32分... 我知依家已經低分左 唔讀nursing 都冇野揀
不過老實講 唔係個個頂得順 每年都有幾個自己走

Hkcc有 上五上 ？

直接東大啦 仲c你條尾咩

好多工人工低又難做

五你老母

佢地笨7 放棄30k

咪係

推到各位dse 生到
大學生請盡早tran科

推爆nursing

做Nurse係惡頂
開頭嗰幾年真係要捱
當你做咗Senior就好唔同

唔會爆的
大亞灣核爆都未到nursing 爆
何況大亞灣爆左姐係有大量傷者
Nursing又贏

Nursing 30k
大把工冇30k 但一世要捱 仲要冇得升

幾多人涯左幾年都冇30K...

道出事實
讀大學早已不再是人中龍鳳
Nursing 先係

呢個真
幾多人仲搵緊萬幾兩萬
仲要OT O到死
做多十年Max跟通賬成$50000
仲唔係人生勝利
升埋APN不得了

係
不過好多護士白痴藍絲講豬來
到時輸入大陸專才就爽

呢位清識諗
我早幾年開呢個post你都係贏家之一
可惜我而家先醒覺 我對唔住大家

做唔番護士有大把工可以mm
但普通科只可以做普通工

做傻豬有30k鐵飯碗
自己諗

你咪去讀囉
你dse炒左咩？

有心讀咪EN讀起囉
有心唔怕遲
幾多人比成OU nursing都要做護士

思路清晰
讀nursing 進可攻退可守
讀普通科攻都冇你份

做左成都差不多7年啦
成本太大 交比新一代了

我d同學30 40歲都有wo

係 見唔少啦
樓主有心讀好讀啦
喺度開post後悔冇用

真 。。
唔講結婚 父母都要養

你男人唔怕血屎尿包屍啦
你去報下 話唔定就收左
En讀兩年炸嘛

而家先黎覺悟 冇架啦
聽講而家en都難入到癲
幾十個位千鳩幾個人爭
痴撚線

呢位巴打明事理

咁又係 唔一定呢科既
Btw樓豬做緊邊行

社署搞唔洗錢梗係多人爭

工程撚

工程都唔差啦

唔係it已經贏左一半連登仔
你睇我好我睇你好姐

東大？東華？

咩工程?

乜鳩都得啦屌

起大樓囉
唔同電子咩 係既上網錢都冇啦

唔夠nursing好 有被裁風險

想同你交換

讀Civil?
Structural前境好唔好

可以留意政府budget

不建議年輕人做工程／類似工種

換乜春？

推到DSE生睇到

Nursing 唔係淨係講錢的
你冇心去做唔會捱到好耐

中大港大啲nursing 同東大明愛 其實除左u life之外係冇分別

讀nursing仲好

係香港生存搵皮幾野你都唔會捱到好耐

又係呢句
而家越黎越多人讀 （醒目仔）
真係年年都多左堆人有心幫人抽痰咩

見大把人做到頂唔順 工作時間又長又唔定時 搞到食無定時又無覺好訓 加上病房多菌 好易病同攰 唔再做呢行

所以話讀乜學校冇所謂 低分有低分玩 高有高玩

RN換你工程

我地盤打個轉隨時死

咁睇唔開 想死嗎？

我而家讀緊Hd year2 諗緊博唔博東大Rn 夠Gpa上

唔想再讀civil呀

問題黎架咩？
你投胎果陣比你揀做德國人定香港人 你會諗嗎？

tran

諗下自己體力夠唔夠 輪更輪死你 啲妹妹仔實習果陣已經頂唔順

認真,我做果度有好多惡菌 家下病左兩個幾禮拜 食普通抗生素都冇效

Nursing真心最抵屌
高分d pt rd ot st都正
傳統神科(除medic,dental)好多讀同做都爭餐死
唔夠top就比人淘汰
醫療科人工高同穩定已經贏哂

巴打你工程唔好景咩

巴打做邊

我以前見過有條鐵飛左落街
打中我神仙都救唔到

有隔離病房的

一般
有得揀點解唔揀最好？

其實返工唔係剩係睇錢嘅 唔鐘意做果行一定做唔長

好大鑊喎 衣家流感 爆起上嚟

仆你個街而加winter surge變撚咗demand surge做撚死人呀

又話讀完大學要執屎，喂阿伯食飯，抽啖，換尿片狗也不屌嘅

人生冇得揀鐘意與否
想生存得開心要連自己都可以欺騙
我當年都唔鐘意工程，只能欺騙自己做工程有佢既樂趣，結果都捱到今日
係香港做個逆來順受既人比有主見既人開心

比3皮你餵飯喎

掃地僧人工30K
你做唔做？
每人都有個價

後悔讀左就真
真毒去到邊都係真毒 都係無女
遲D仲要出ward

唔洗將女睇得太重要
越緊張 越難得到

你而加咁講啫

各有各驚的
比針吉到 會好驚愛滋同乙肝 驚到瀨屎

應該唔會讀 咁辛苦不了 拎咁既人工係有番咁上下既工作 做到咁辛苦 少幾年命啦 點補啊

東大明愛其實行內個朵好似麻麻

巴打讀成點？

如果可以只做執屎，喂阿伯食飯，抽啖，換尿片
我會好開心

有人請 有得做
唔洗理人閒言閒語
別人只係你生命中既魚蝦蟹

就係唔想咁 但係一家大細等我養 香港地...

我就寧願做2皮工算,堂堂一個男人要照顧廢老,餵飯,執屎,嘔吐物真係不了

唔係咁易做
又要執屎執尿 幫手換尿布
包屍
之前去探病 有個姑娘講
前世做錯事 今世做護士
30k 唔易袋

利申: 40k我都唔做

調整唔到個系統
只能調整心態

當年打機駁電話線玩UO LAG到仆街都玩到，點解？你調整唔到上網 只能調整自己

臉皮要好厚
D廢老一定問候你 催鳩你 煩鳩你 但人手不足

但連登仔覺得30k係天文數字

邊間邊年就唔講啦 怕自爆
U黎
本身文科仔 讀得都有D吃力
不過死背都考試都有5x 都算合格啦
不過仲未出ward 有d怕
自己本身少爺仔格 平時習慣點人做野
EQ又唔高 有少少火爆
都唔知遲下出ward點算

如果剩係睇人工 冇其他熱誠去讀好辛苦

裡外受敵 你比到麻煩人 神憎鬼厭 要人執手尾 同事肯定排你 日日單單打打

你又做唔好 病人/家屬又係咁針你 日日個壓力好大

壓力大->易做錯->無同事補獲->比人放上枱->壓力大->易做錯

之後你個名就極速變臭 變人球/痴線佬

係
點知廢老
廢中 psy底

Nursing 30K 不是一世
會升

都係
自己性格又唔主動 毒J格
有人對有意思又眼角高
我都覺自己人格好低劣

改變自己
再少爺都會有成長既一日

有d得幾分去做登記護士...心諗 醫療質素下降咪就係咁囉

利申 女友係註冊護士 佢屋企人係醫生

我成日都話前世做錯事今世做護士

利申:識人36歲做緊專科護士60k

點都好
要對自己有自信 冇女都要做一個風流自信既單身漢

你努力出ward睇吓好過啦
睇到好多嘢 主動啲

啱啊 不過其實如果真係想讀nursing好似咩分都ok 十幾分咪asso東大明愛 廿分頭嘅咪鯨大 廿分中咪cu hku poly 不過都要睇你本身個人著唔著重有冇degree面子ulife個啲野 講到尾都係條路自己揀啫

30k 係起薪呀

人地做到係制度問題
但人地事業上贏左

說得對

你都加油啦
我至少依家讀書都叫做有興趣
由生到大都對醫療系有興趣
做唔到醫生做下護士都叫做實踐緊夢想既

做ward要做狗
Gen仲慘

夢想呢樣野 去到某一個位就熄滅
閃如恆星都有完既一日
做人現實D好

其實我對出WARD有d矛盾
明明好想見下世面改變下自己
但又有d怕走出comfort zone
不過點都好最後都係要面對
唯有做好準備先
d skill都唔記得晒 set買晒返黎都未開過
搵日溫下

黎緊瑪麗又有擴建
各位唔洗驚失業

#165377

當年我返工前都好驚返工
返返下就慣 沒咩特別

依樣野好多人同我講過
依家都盡力改變緊
至少都叫有做下GYM
build up下自己

專登開AC提醒人讀nursing

第一次出ward其實冇咩好做
好似有老師帶？

NO NO NO
your face your fate

發展下興趣
行路唔好寒背
見到鐘意既人都唔好世界得返佢
好易變做Stalker

即管笑我冇讀nursing

我個ac名你估我亂作嫁

推比DSE生睇

巴打點睇MBBS

你不如問點睇MIT
入到你會點揀？

後悔讀左nursing 寧願搵份一皮既工輕輕鬆鬆又一日

做護士要執屎 不了

一皮輕鬆工唔讀nusring都有得做
nursing 唔讀冇得做

你唔出ward落手做點識呢

唔似我
我覺得人生無咩趣味
唔想平淡過人生
先搵野刺激改變下
就算幾難都頂硬上

入到有家底我會去MIT, 冇家底我會去MBBS

你係咪無讀過
我跟影片做dem一次 練熟D姐

入到先算啦
Nursing for 大眾人口

其實多唔多人升到上去同頂薪有幾多？

大把人讀完五年grad唔做護士或者讀讀下quit

個人工係就真係好吸引
但讀之前真係要睇返自己有無咁上下抗壓能力

係香港生活冇抗壓能力既一早跳樓死晒

慳住洗
唔升都夠你用

如果香港將來來多次SARS
咁巴打會唔會入nursing

咁假設既野點答？
如果起樓基建唔會停 土地無張expand，地盤佬個個禮儀之幫我洗開POST？

當初真係完全無諗過讀Nurs

依家睇番乜撚技能都無已經輸緊成半人工

想問下現實中有冇東大/明大/鯨大既RN 係升過職 成日覺得呢班人好廢 DSE 都讀唔掂仲要隔硬讀更深既bio 仲要出黎救人

唔知點解個樣生到 成日有細路女行埋黎
可能個樣太女性化
可能我會選擇兒童科做

做乜都好
Nursing就得

詳情問行內人士

快啲一齊入去

叫埋班同學仔

東大同明大呢幾年先開點升啊
鯨大就一定有

信我
讀還讀 唔好揀明愛讀

有都唔會咁快升到啦 啲人grad左先果三幾年
而家最基本都仲要讀埋個master先有競爭力

識人23定唔知22分走咗去讀東大 個三間唔夠分鯨大又唔收 聽到都覺得癡撚線 不過佢呢啲應該係extreme case

有理冇理 做左先
唔洗驚比人裁

是但啦屌

點解

(就算升都係睇人際關係, 學歷既野你做幾年野讀到你上博士都得)

報左3年都係唔收waiting
人生冇意義

乜兒科咁易請男人？

以前個班bio得4 10幾分既女讀asso升u遲d每個月袋3萬 我讀個爛鬼bba唔知幾時先有25K

唔好害人啦樓主
我寧願唔要三萬蚊都唔想過依加呢啲生活
有錢都冇健康時間同心機洗

你係nursing?

你唔係nursing
就冇錢都冇健康時間同心機

係

仲可以話份職業好偉大

返其他工可以星期六日出街 唔洗追AN 唔洗一星期先有偉大嘅一日off

有地位有錢
又可以定期叫春

我一個工程佬話辛苦睇吓比唔比人屌死

ching
如果香港將來來多次SARS
咁巴打會唔會辭職?

樓主有冇諗過讀master 好多engine仔都讀master 攞rn牌做 不過學費好撚貴

生活上好多責任
唔係話去就去

一定辭

其實唔少人做幾年野個人工已經超越RN

對能力唔TOP既人黎講
Nursing係好選擇
舊時中學連D MK妹都做到 又穩定收入

睇過明愛degree d notes
其實教到幾深
當然教成點同埋學習氣氛點就唔知

睇名巴打係psy?

OU當然有啦
開左咁多年
做護士升唔升到 唔關你讀咩書事
多數係關你做事幾叻事

又係呢啲point 悶唔悶啲
講真啦 有錢都冇命洗
咁多菌 如果你唔小心啲吉親手 隨時
大把工做上去都有30k
人各有志 大家睇路

係其他行業發展 你嘅見識 閱歷一定比nursing多
唔洗成世著住套制服係醫院入面追更

Mental巴打
General 既返工有飯食已經好開心 邊望到咁遠

講多句 雖然mental做啲野好似輕鬆過general 不過都幾驚讀多幾年出黎mental飽和咗揾唔到野做

宜家醫院人手短缺到咁
做護士會作息唔定時，有無可能做到去四十幾歲
學校d老師個個都係做做下出黎教書
聽過d過來人話頂唔順轉做救護

究竟實際係點

3萬蚊起薪一開始算係高，其他普通u grad可能得萬幾蚊，但人地搏殺幾年人工就升得好快，而你仲慢慢一個一個point咁跳。

利申：護狗，最近中同食聚，全枱最低人工

入到大公司 有雙糧 幾個月花紅 仲有其他優惠劵
放假真正享受生活 數緊錢 嘆世界

nurse放緊假 唸定聽日幫人洗屎忽
佢地日日食大家樂一般$23.5一餐醫肚 其他人食緊和牛

認真唔好見到份糧就狗衝啦
唔係打份工咁簡單

入到大公司 個個都入到大公司咩

照你咁講 冇窮人啦

nursing好鬼諷刺 根本係用護士健康換緊病人既健康

幾好wor但有冇得升職架

讀唔讀nursing 真係睇你睇錢睇得幾重 擺明辛苦同厭惡性工作 如果唔係都唔會咁多人quit同年年話唔夠人啦 同埋行內都話升職唔係咁易 要睇你有冇heart同做野速度

唔係有冇窮人問題，我指係想指出護狗呢份工唔係特別高人工，好多其他工的人工都好過佢，奉勸未入行的慎重考慮好唔好為左呢三萬銀起身下海遮。
如果唔中六合彩，我仲要三十幾年要輪班，諗起都想嘔

staff 左理得你咩school
升職睇主要睇識人架姐
做事能力都係其次

好多其他工其實係咩工？

咁又唔係個個都啱讀nursing嘅
當初jupas有擺nursing落去
不過後尾覺得自己手殘又冇記性
都係唔好害人
所以最後拎走咗

我
哈哈哈
利申夠分但比屋企人水左 話出面好好世界

好多工
外邊咁好景就唔會咁多大學生狗衝ACO啦

然後BME乞食到冇得再乞食

係囉 當大把u grad狗衝aco或紀律部隊既時候 我都想知佢所講既好多工係指咩工

啱既 最緊要開心 唔開心搵幾多都無用
不過實際要做啲咩？ 請你番黎坐office hea?

佢地活係平行時空
或者身邊個個精英

我都想

lm

識人 十幾二十分去讀護士，仲要take 左幾次dse ，依家做緊護士三皮幾一個月

以前識d 條女GPA 2.x 照入私院hd , 依家一樣肥肥

其實廢有廢讀 ，勁有勁讀 報左再算。每個月睇下病人就有三皮wo

唔駛落手落腳砌已經贏左了

算好pay架 不過仆街政府批埋牌比東大明大就真係on Lun9 如果唔係呢行叫價仲高啲

D人成日講好多工 但永遠唔specific

溝仔here 護士女女

做男姑娘

1個星期淨係返3日,而D先叫做work-life-balanced
如果屋企已經有層私樓,唔需要供樓既話已經算係人生嬴家
淨返果4日得閒去下旅行又得
學野又得打機都得

3-4萬好難做到財務自由又或要用廿年先得

而D荀工一定唔請男護士

無錯

咁香港都無乜人得

你地講到份糧好少咁
介唔介意出私人市場睇下咩環境？

由得佢地啦 連登仔月薪基本十萬

老實講 讀完nursing 唔做醫院都大把世界

有邊份工唔係咁

連登D小學雞正字撚好撚惡

講到得nursing 係咁😂
返咩工做錯野都會咁架啦

點睇有人覺得做護士太操勞轉做救護

會唔會啊？ 救護唔操勞咩？一更12粒 又要輪通頂 人工又少咁多 放完果兩日do又輪過早早夜

D護士當正自己去左西部大開發咁
冇人夠佢地辛苦
得護士先會受氣比人罵 得護士先要shift😂😂😂

大把hea 工唔係咁啦
nursing 做慢少少都屌你唔幫手/唔醒目

戇鳩 人地講緊轉做救護主任下話
出車個班叫救護員

你都幾戇鳩架喎 救護唔可以指救護員？ 救護主任仲駛撚拎黎比咩 on9仔

乜工都辛苦啦 係香港做奴隸仲要唔比呻 真係惡

我都覺 呻下都好大罪咁 可能香港人係鍾意點都踩兩腳 齊齊仆街就最開心

講起其實我個陣DSE完左都想入nursing，但係英文又唔合格，最後亂入入左poly engine hd

你人生已完

家陣有明文白紙話唔比呻咩？
而家d護士呻完人地話自己果行都好慘就衝出黎駁嘴講到護士一定最辛苦 冇命享又盛
咁係邊班人唔比人呻🤔🤔

我又見唔到有乜邊個衝出黎話護士最慘喎
事實係你無啦啦屌護士 鬧鳩佢地當自己最慘咁 再話無唔比人呻

咁我有冇話唔比人呻先？你又做咩事唔比我屌？
講到得護士先會返工比女煩 護士先會做錯野比人屌
我好後侮冇讀nursing 人工又高又有言論特權😞

岩呀

只係強調真係無返果份工既熱誠真係唔好睇人工去做

可能你家下人地低過3萬 e.g 冇熱誠去頂20k工作量既工已經咁辛苦

你冇熱誠咁返要頂30k工作量既工 你一定仲辛苦過20k

所以我都已報nursing master

你係連登講依番話=廢話
上得連登D友一係見$就沖
一係尻屌，一係尻up

真係踩又屌 讚又屌